有冇人有呀媽當你係佢全世界....

咁樣真係好大壓力，咩都要報告....
遲咗番屋企，佢又要擔心有咩事發生唔訓覺；
聽唔到電話，又話出意外....
放工番屋企又要打電話話佢知，唔打話冇心干
又要定時打電話問候佢，如果唔係唔孝順
佢放假個日又要陪佢（因為得佢一個），如果唔係又擺起個樣.... 口話ok，其實又唔開心..
唔準時交家用，又開始講自己幾辛苦，月月如是（要管我d錢，買衫都成日鵝）

知佢係擔心自己，同覺得要做好d，自問已經盡量陪佢

但奈何自己中意自由自在，對任何人都喺咁...

有冇人同我一樣？可以點？

下
我呀媽都係喎

咁你點處理？

我成日都要同佢嘈交，嘈到火紅火綠，佢就會喊，跟住我又會內疚講反對唔住。 但佢成日管住真係好易炆憎

利申：已經不是學生，唔喺反叛期

我男朋友個阿媽都係咁
佢唔返去食飯又咋曬型

平心靜氣同佢傾下